尋晚viutv《8%的聲音》個miss好正呀

仲有tvb《週末時事多面睇》
講新起屋邨學額不足
有幾個shot影到d miss
唉真係好正
根本好多miss都好正
幼教又好
中小學又好
大學lecturer professor又好
而家好多女
又讀得書又正
就連讀唔成書個d
出到黎都醒過我
打單 call客 合規 埋數
樣又正
唉

十

十一

九

你老母好撚正

7

8

我屌伯母3%添呀